點樣吸收足夠既蛋白質？

請問各位大佬

小妹近排想瘦身，check咗身體機能
肌肉量過少脂肪過多，
近排加操核心訓練（Hiit, 7分鐘運動之類）
但覺得成效唔係好大
諗諗下 可能係蛋白質吸收唔夠多
上網睇過我大慨需要吸收75-100克蛋白質
（我重50公斤）

請問各位大佬，只靠天然食物
點樣可以吸收足100克呢
有無咩配搭可以俾小妹參考下

食蛋

吞精

我幫到你

我知蛋一隻係7克 我食唔到10幾隻
另外豆漿/奶果d我都有一日飲500ml左右
但加埋都係得十幾克 好似點砌都砌唔到100克出黎

你自己慢慢計

HIIT點練肌肉咪玩啦

食雞胸

Hiit駛鬼咩

真係玩重量先諗啦

留名

咁可以做咩？

如果肌肉量不足 係咪都要去做舉重/負重既段練先得？
如果加彈力帶輔助有無效？

一定係負重增加肌肉量

增加左肌肉量

你座係到都消脂肪

多謝
一陣試下先！

女仔唔駛怕粗

冇男咁易練大舊的

我知道呀
肌肉可以消脂
可能真係阻力唔夠
等我今晚再加條彈力帶同啞鈴試下先！
咁係咪即係唔洗理蛋白質既問題先

我唔怕呀 因為我都知自己望落比較鬆泡泡

50kg 幾高呀
有1.6m
就一d都唔肥

都係要食

但你唔係操到一星期幾日個d

我覺得真係唔駛計得咁勁

無1.6呀
係肥架喇我我認

加油啦記得練腳

我就係下半身比較肥
我都唔知係水腫定係肥
醫生個個都唔同講法（平時睇醫生都會多口問下 ）
可能我真係做得唔足夠
等我再加操下先

瘦肉

打少啲J啦小妹